[跪地]願意用原價買返遺失電話

凌晨喺旺角唔見左部銀色iphone7，電話唔見唔緊要，無曬入面嘅所有野先心最痛
而家願意以iPhone 7原價買回遺失電話
執到嘅做下好心賣返比我
用自己電話睇緊嘅你好快啲backup

我成日諗執到電話個D人
會唔會真係原價俾番失主
而唔平幾舊俾收機佬

求佢快啲勒索我
部電話應該對機主來講最值錢

Push

銀色咁囂張？
我諗無人會畀返你

用iphone但係唔backup?

我成日諗
d人話電話入面有幾多重要野
但從來都唔backup

連電話都唔見埋
咁睇落都唔係好重要ja

不了 點知你係咪陰9我 , 出黎交收之後 搵警犬伏我